耐冇踢波真係退步左好多

以前中學放學成日踢，又踢校隊
一個禮拜踢兩三場跑極射極都仲有氣
依家出黎做野幾年 小踢左好多
早兩日踢完，發覺自己斬波都好似冇力咁
唉

幫隊友逗住中場 自己慳力 隊友又踢得舒服

但係我中學踢嗰陣已經唔夠氣 點睇
between 00後

做舒服哥

老啦，踢下衛生波算啦

好易腳軟...明明跑開步

頭五分鐘餓波所以去到盡，之後換走同fd吹水算數